係手足嘅就入嚟同我report呢條片

藍罷買 紅裝修

是 Like左

紅底中資不了

我禁左12次dislike